耶鮮一定係假嘅 有咩可能咁勁 仲要一張相都無留低

不服來辯

咩叫耶鮮？

爭鮮細佬？

樓主改名未？

俾d尊重啦

無知真可怕

你追返條女先改

莫拉達對腳都係假嘅 有咩可能咁廢

改名啦廢鋒